Title: Lập kế hoạch Tài chính cá nhân
Date: 2023-08-29
Slug: review_lapkehoachtaichinhcanhan
Authors: phukhang2211
Summary: Review sách Lập kế hoạch Tài chính cá nhân

phát triển nghề tay trái
1. kiếm được thêm tiền để đầu tư nhiều hơn từ sớm 
2. pt kĩ năng mới
3. giảm quy mô danh mục đầu tư cần thiết


